人工智能終令人類被淘汰 <蕭若元>

燒山要打救世人

多謝燒山

咁燒法係咪要準備入科技股

alpha go 受到重創

即係就算有人工智能，人類依舊要做死一世

複制國師都做倒，複制燒山睇嚟都不遠矣

燒山再一次拯救人類

德政

咩Terminator咩智能叛變一定唔會發生
只要有燒山加持的話

出少句聲啦

Google玩撚完

Google好快執笠